有冇人一齊沽爆隻支那股霧芯科技RLX?

原罪首先係支那股
其次支那早兩日講左要規管電子煙
第三係後日出財報，呢排隻隻股一出財報唔理好壞都係跌左先
趁今日仲有8個幾沽到變仙股賺賺佢先

連登除左習慣升左先買

連跌左先沽空都玩埋？

支那股值一蚊都多

1蚊賣曬俾我，有幾多要幾多

有
我宜家得2蚊美金
樓主可唔可以過多幾百蚊來幫幫手

有諗住撈底

個妖股跌到落1蚊
P/E都仲有100幾倍
1仙都俾多佢

支持

蝕錢就唔使睇pe

照你咁講，PE係負果啲咪要退巿

大把股負pe,
基本全部醫療都要退市。

目標價 $0.3

傻散
無論升跌都係遲入場

等你燈

沽咗未利申8.4撈咗